有無人想打羽毛球

有無喺屯元天既brosis有興趣打羽毛球
新手 猜波為主
屯門好多羽毛球場
如果有興趣
可以一齊book場或者室外玩下~